小心。 圍頭佬有炮仗。

年年過年佢哋都自己燒一大堆炮仗煙花
佢哋會唔會聽日拎出來包鐵釘點著丟人？？？
小心。